林鄭：關口防疫已滴水不漏 若市民不乖將很難處理 黨安法止咳有效 明日大嶼會盡力加速

林鄭月娥︰外防輸入已滴水不漏 新一年冀社會和諧

行政長官林鄭月娥在社交網站，上載與行會召集人陳智思對談的影片。林鄭月娥指現時防疫措施在外防輸入方面已經做到滴水不漏，甚至有人覺得製造了很多麻煩，希望早日達至本地個案清零，但公共衛生手法必須全民參與，如果市民不遵從，很難處理疫情。

林鄭月娥又說，過去一年對香港是多重打擊，除疫情亦有政治衝擊，全國人大常委會連續三次會議都處理香港事務，是史無前例。她指特區知道中央要定立港區國安法，成立核心小組，成員包括她、保安局局長和律政司司長，中央都非常重視小組意見，國安法實施得以平復香港的暴力事件。

林鄭月娥又提到房屋問題，指現時有新的填海方法，可縮短填海造地時間，如果一切順利，交椅洲可能不用等到2034年就可入伙。她指，新一年最大願望是社會和諧，讓政府和公共機構有空間做實事。

原文網址：

咁叫滴水不漏

.

你老味你養我呀？我啲訴求係返工。其他啲嘢你同我諗掂佢啦屌。你有出糧㗎，而家都冇咗反對派阻住啦點解乜都做唔到

病毒分析證明咗除咗第一波疫情其餘果三波都係關口防疫不善搞到有外地輸入個案而爆發出嚟

第一波點會唔係關口防疫不

滴水不漏？！

武漢肺炎︱北京上海廣東再現確診 林鄭盲撐「回港易」至今逾2萬人免檢疫回港

關口滴水不漏又點會有毒呢柒柒柒object
石頭爆出嚟？

佢講緊禮賓府

老閪滴水不漏咋

用極權話自己有哂

你已犯了國安法

豁免檢疫人士係乜嘢嚟㗎

咁又話有英國版武漢肺炎

已經漏到冇哂水

回港爆毒易

777: 唔計

止咳止到銀行無水

扮咩，直接lock down啦

咁撚多支那豁免
仲滴水不漏
人唔笑狗都吠

死人係唔會咳

你養哂全香港人我哋咪聽你講囉

林郑政府成果有目共睹，給予 100 個 讃

請大家支持睇啤梨晚報！

佢個世界只得佢一個

病毒=/= 水，唔計

黎生無得返工會唔會搞搞震